鐵探大結局劇透

1.快活谷同尚垶決裂
2.快活谷、程sir、簡sir同一哥都係黑警
3.營長係粉紅頭個阿爸
4.黃翠如會突入劇情
5.程sir為咗滅口會化身空中飛人殺營長

惠英紅呢

請大家出嚟 唔好放棄香港

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日 (今日)
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審

做咗一姐

最後下台 接受刑事調查

爛尾 wtf

快活谷爆炸爛面，條女死左

營長俾程SIR拉左

王君馨俾人強姦=菜C貝細個俾人姦果個=強水犯

你不如話全部人都係黑警

估錯晒，無估到啲ending係爛尾

求其一句就勝訴

跛佬形能到

跛佬原來都可以渣到車

程sir起爆炸中保護營長 營長感動之下以身相許呀